VB z AA , ale AA NN , který se VB NN . 
VB několik AA NN , kteří Vp dost pro nas a NN . 
Ale Vp Vc Vf o AA NN , která Vp ve 18 NN . 
Jeho NN VB NN NN - velmi AA a intilegentný NN ve své NN . 
On Vp NN NN NN - NN NN , AA NN Vp ve NN , kde mnoho se Vp . 
NN Vp NN - Vp NN , NN , NN , NN , NN . 
Vp 11 NN a Vp několik AA NN v NN a NN . 
První NN : 
" NN NN a NN AA NN " , pak Vp v NN " NN NN " a Vp také NN pro NN . 
Vp NN AA AA NN NN . 
V NN Vp NN , ale pak Vp do NN , kde v té NN Vp NN I a Vp spolu s nim . 
Vp mnoho pro Cl NN a VB i dnes velmi AA NN , která pro mě VB jako AA NN . 
